波叔預警勁財赤

講咁多廢話，又係唔想派錢

泛民都反對派錢再捐畀手足喎。

派左喇、藥房老闆攞8萬

要全民派

藉口唔想派糖

佢老細又洗多250億

咁就咪撚派！
我交咗稅之後屌政府都屌得理直氣壯